關於dragon‘s dogma黑咒島final boss問題

點解我打最終boss﹐佢嚟嚟去去都唔變face2嘅? 直到打死佢都係得一個形態。

冇記錯嘅話, 第一次打得第1形態
打瓜佢, 成個黑咒島迷宮reset再打過先打到真final boss

原來係咁呀﹐多謝曬巴打

個boss搞到我係咁返上一個check point

一開始玩就玩困難, 好撚難打

我都係難到飛起 不過好似經驗值會高一倍

有啲癡線佬開頭儲下錢, 然後狂買炸彈, 之後就低lv直接去黑咒島升lv打裝, 全程都係用炸彈掟死啲boss